港女好似穿左

蝕了

穿咩先

穿羊水?

跌幅都擴大

下一波係肛交所

肛交所被裁定幫世界支持中國軍方籌集資金，被認為係不可靠及幫助黑幫洗黑錢組織，要求所有美資立即撤出資金離開香港